大家應該要幫武漢革命出口轉內銷

佢地比人斷網，要突登去其他省翻牆upload d 短片上去youtube
佢地已經做左出口呢個step
但係未做內銷呢個step, 其他省份既人未必知
我地可以幫一幫佢地，係最撚多自由行既地點聲援武漢，令更多唔同省份既大陸人知道武漢發生咩事，或者有樣學樣，學香港或武漢搞革命，只要中國多省同時爆發革命，共產黨就頭癢啦

真，冇人知咩事會係中共倒台嘅觸發點，一定要大力推呢單

我無野講

法輪功，大紀元已經做左你所講嘅嘢好多年啦。自由行係第一日來香港？
佢地唔係唔知中共係咩一回事
好多係扮唔知

sor 潑你冷水

要推去國際呀

香港再次成為最大轉口港
今次轉口既係革命呀

Pushhh

真 外國根本唔會理/理唔到

又講呢啲？

好多時歷史中嘅轉折位都係由表面上微不足道嘅小事/小人物所形成嘅

大家要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上受到挑戰，慢慢衝破思想框框，思想同科技得以進步，後來民主思潮萌生，將世上一個又一個君主專制政權推倒，最後席捲全球

所以全球民主化其實係歷史發展嘅必然，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散

法國大革命係d人都無得食先爆， 我估中國同香港都要經歷經濟超差先有機會成事

將消息傳去廣東省！

支持那中國關我閪事咩

我拒絕

推

推向國際到頭來咪又比人話美國佬搞分化，外國勢力乜乜乜，一日有呢啲豬隊友拖後腳

點國際關注都無L用，因為佢地大部份根本自己唔想改變

第一次世界大戰只係因為一個人死左

推！

支持武漢同志

保路同志會

愛國愛黨